南美無名小國 墨西哥 都嬴到一哥德國 香港點解唔得?

又係一班雜排軍 嬴你世界一哥
其實係咪神化左班球星
香港求期搵個跟車 地盤佬 分分鐘都踢得嬴啦

能力同人工不成正比

因為腥港太多你依啲 on9 你囉

成班垃圾

on9

墨西哥叫南美小國

墨西哥北美洲

得啦得啦，你睇得最通透啦

南美

同埋墨西哥點會係無名小國..

其實香港去踢真係有機入到16強，
兩閘去街場搵兩隻跑狗，
去康文處gym搵兩個中堅，
條防線應該捱到七八十分鐘。

地理零分

墨西哥係南美
墨西哥係小國

班球員正職毒販，好熱血

墨西哥小國？你眼癌呀⋯⋯

係小學常識0分

做乜撚野呀

徳國係撚世界一哥咩

可以十六強先比巴西屠翻歸已經執到

墨西哥係無名小圖
咁冰島咪係小村莊

中場搵兩三個MK 做下dirty work
前面放個麥花臣阿伯頂下波已經贏緊

邊度雜牌

1.9M 平方公里係小國

南美無名小國 得最後一隻字係形容得啱

拎咁撚多美洲金盃都無名小國
小豆都叫打過曼同賤種皇

墨西哥都叫無名小國